有冇人覺得大陸古裝戰爭劇幾高質

新舊三國，楚漢爭雄，司馬懿之軍師聯盟
大陸拍呢類古裝劇特別高質
但其他狗也不屌
利申：打手死全家

推

樓g5毛

之前套新三國連我阿媽都追住黎睇

正常，大陸有人有地有馬

司馬懿高質
之前既瑯琊榜都正

隋唐演義

瑯琊榜不了

有無推薦？

于和偉宇宙

楚漢、走向共和真心高質
完全唔會有戇鳩感情綫，完完全全還原歷史
不過呢啲戲全部都好低關注
係嗰啲偶像劇同掛名古裝片先多人氣

走向共和民國線好多老作喎

都係好後面少少啫

楚漢風流先正，戰爭場面夠哂血腥，又多床戲

大陸現代劇唔屌。古裝好多都唔差，新三國同師馬都好值得睇。

根本亞洲無一個地方拍古裝好過大陸

香港劇本深度，近期套天命算係咁
韓國人靚拍攝技巧好，但鐘意加插垃圾偶像劇橋段
日本古裝人柒景柒，仲衰過香港

大陸人靚景靚劇本好資本多
只要唔好牽涉女主角勁多條仔溝既垃圾劇情
已經好好睇了

我記得有三國好正

連日本仔電視台都買番去播你就知啦

大陸啲劇集好多可以做到電影級數
觀眾數量問題

楚漢叫冇on9
章邯搭個公主
趙高又加個崇信唔知做乜鳩

隋唐??

司馬懿堅系高質